琴日睇到個ex聽「體面」

唉 我再去睇番啲歌曲 個心好痛

on9仔

差唔多了

呢首歌幾好聽